已讀不回既人其實諗緊咩？

如題，朋友又好，曖昧中既人又好
係習慣定有其他原因？

單純係唔想理自己覺得唔重要既人，完

覺得你煩

純粹無野好回所以唔應

我又覺得你講得岩，因為我都係咁諗。

無心情即時應，做野做轉過頭就唔記得左覆，想即時應咪打電話講，send得msg就預左未必即時覆

你覺得會唔會有種人係懶，睇完就算

諗人已讀不回原因既人又諗緊咩

曖昧超過一日就算啦

fd就是鳩但

咪諗緊人地點解已讀不回囉

話者佢等緊佢覺得重要既人，但係唔係你

你係咪成日傾傾下無左影？

想知我已讀不回同人地已讀不回我既原因係咪一樣🤔

純粹懶得覆

好少

呢排我熱情對一個女仔
但佢成日傾傾下無影/ 已讀不回我
然後我用同一招對佢，佢又問返我做乜

有d人真係咁，就算條友好重要

女人就係咁

我就係唔明呢點

有時唔係傾緊重要野又有野做緊咪唔覆，到得閒又會懶得覆。
對重要既人都會咁，其實可能單純唔想禁電話住。

即係覺得好煩，唔想應囉，講出黎就肉酸啦

天生，傾傾下就唔想傾

睇完當下懶唔想覆，之後唔記得左覆

我覺得自己有小小咁，有啲係因為不停whatsapp禁電話會攰
成日都比frd屌

覺得煩 唔想覆